麻煩大家用一分鐘report藍屍批鬥page

FB: 灣區家長聯會
批鬥幼稚園，中小學同大學教材及教師
要求廢除通識及中史科
已經搞過OU CU等嘅Prof!!

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈

Link plz ！連登仔好懶！

Reported
Btw想多啲人做請比link

Report!!

reported

推